堅尼地城采逸軒2房760萬元沽 呎價23242元

堅尼地城采逸軒2房760萬元沽 呎價23242元
13:37 2020/08/08

"堅尼地城采逸軒高層A室的二手成交，單位實用面積約327平方呎，建築面積約508平方呎，兩房間隔，望樓景......近日以760萬元交吉沽出，折合實用面積呎價約23,242元，折合建築面積呎價約14,961元，屬市價成交。"